此刻我心情沉重，無奈接受拜登當選事實

我同好多香港人一樣，希望特朗普贏，但事與願違，呢一刻Trump 團長可以做既野已經唔多。

最高法院共和黨佔多數，但若果在選票數目有公布之後，硬判Trump贏，會激起民憤，左派必定引發暴動，美國舜即撕裂，最高法院法官又如何擔當得起。

相信現在共和黨班大佬唔係點樣據理力爭，而係勸大家接受現實，不過郵寄選票簡直係荒謬，極大機會比外國介入及操控，但我唔相信民主黨想改變。

無左Trump，相信美國對台態度又會轉變，對香港也愛莫難助，不過由於制裁將取消，大陸又可以吸返美元，相信香港問題可以拖多幾年，大家又多幾年時間撒退。

美國後生仔又贏